敘利亞政府軍：美軍已成「伊斯蘭國」盟友

敘利亞政府軍表示，美軍空襲中部的空軍基地，造成6人死亡，多人受傷。

政府軍發表聲明，表示這次襲擊表明美國延續錯誤的政策，對敘利亞政府軍的反恐努力造成傷害，批評美軍的行動，顯示他們已成為「伊斯蘭國」的盟友及其他恐怖組織的夥伴，今次行動對武裝分子發出錯誤訊息，將鼓勵他們未來在處於軍事劣勢時，更多使用化學武器。

敘利亞政府軍強調，美軍今次襲擊違反國際法，企圖削弱政府軍在打擊恐怖主義時的力量，當局將繼續保護敘利亞人民，挫敗恐怖主義，使敘利亞恢復和平與穩定。

人唔笑狗都吠

巴沙爾都就黎收工啦
有得吠就好吠多d

就快變過街老鼠

就快變第二個卡達菲

美國射飛彈邊個最開心

淡友最開心

然後敘利亞變成第二個利比亞

向美軍宣戰??

自居反恐 都要有人信架

反民主勢力架公關強左。

光明會重佔基督教發源地

幾時打仗要守法
仲洗唔洗三個月通知？

新思維 敵人都是朋友

咁撚似泛民ge講法

打柒佢就岩啦侵侵
呢班垃圾，無論isis定政府都係仆街黎

打過阿富汗，伊拉克，利比亞，敘利亞
美國下個打邊個

沙特，等佢玩油玩得咁開心

onlun799

日本，唔信你睇下安倍幾快出聲明

但當地反對派都收晒皮咁濟
除左美軍派地面部隊，否則都好難收工喎